Melbourne踩單車安唔安全

話說近排買咗架單車 想之後踩返工 本身好耐無踩 但係停車場練咗幾日之後啲感覺返曬來 但今日一踩上車路超怯 想問下應該點練踩車路

有無ching係melbourne又踩單車